Rachel cook j 圖區

屎火

呢種身材真係冇得輸

唔鐘意排骨身形但又覺得佢好正

個樣carry

好撚正 more

個樣好似好細個

比粒點睇吓啦

真係唔打？

Between 條女咩人黎
副body 無得頂

follow左好耐， 自己去tumblr 揾下， 此妹都算豪爽的

識貨喎

唔多人識既model

媽 我戀愛了

等我以為有巴打識欣賞rachel khoo 添

好似唔多人有興趣

你要Rachel cook 定Rachel Khoo 先

好撚正

大家無乜興趣就停下先啦

射爆佢

follow 咗佢ig 好耐

正

好靚

More

佢會痾屎架

隆胸 ？

識貨巴打

留意左好耐

一早follow左

好正呀屌

個五官真係世界級

J 死人

好正

Ig/ twitter?

搵到了 自
rachelc00k

有睇

可惜啲奶係假嘅

lm

識貨

介紹一個仲正

JESSICA ASHLEY

幾靚

個樣真係無得輸

真波呢個

不得了

Follow左好耐 表示好滾動終於有人識

屌，今次呢個廣告唔cap唔得！

唔J對唔住自己條J

不過男人聲

叫我？

睇到射

唔好咁話我

一早follow左

重有helen owen 又係勁撚正 五官好靚

下腰到屁股到大腿嗰個線條，無撚得頂

哦 就係呢個！

Helen Owen 陽光啲

哇，好撚正

樣好靚，身材亦好好，女神級

咁誇？

嘩我屌
此女只應天上有

snapchat都好正
份人幾chill又鍾意周圍玩
model淨係follow佢一個

Racheal

佢snapchat係咩

rachelcook14

正到

依個都好正

唔同級數下話

各有各優點

Share 多一張
笑得好甜

邊度人？

美國

好正呀

再推JESSCIA ASHLEY

開第個鋪啦

好似Elsie Hewitt d

JESSICA正好撚多

有啲似 Sofia vergara

即刻開

你講果年好難頂wo

就係麻麻Sofia vergara

頂你個肺呀

大家口味唔同

唔洗咁燥既

留名

對眼靚到 J唔落

一望對眼俾佢吸引住

follow左rachel咁耐，佢係完美表現出，。波真係唔使咁大架

觀賞層面上

Rachel咁樣都好夠

世界級pat pat

但袁嘉敏仲多noise

本土明星好少影到咁露嘅相嘛

條女拍過裸照

And...?

你無追post??

前幾頁已經有人post左

有腹肌好正

段片

呢個rachel又係好正 大份d個樣勁靚
超級sporty有d muscle

五官靚 啲肌肉
between是咪假波

係咪叫得Rachel 嘅都係靚女

Btw 佢ig rachelyampolsky

下面嗰個有啲似Lea seydoux

係 佢自己認

咁靚，who cares

做乜咁激動

我諗冇事掛

你見我一張都無搏

太興奮

原來連登有人岩鬼妹
不過鬼妺平板照可以屌打港女

白d就仲好

脷環，健康膚色，超瘦，但又有對波仔，加埋個超正既pat。人間極品

利申：follow左好耐

竟然啱脷環

貼貼下變咗貼仔
Btw Ryan gosling

重點係條女撚得掂個脷環

利申：幾個女朋友都有脷環

含嗰陣係咪好爽

點先為之撚得掂

假波
咁佢之前應該平到仆街

似乎真係無事

過多一日先知

留名待J

Rachel cook j過兩三次就無乜意欲再j佢
唔知點解

咁有要求

視覺上既享受

樓上share嗰啲同Rachel 真係完全兩個級數
佢真係完美

Rachel cook依家先22歲

除咗脷環

得返我同你推post

more

我識Lea Seydoux真人

點識

吹水都有個譜好喎巴打

你仲喺度，我好感動

Heroes never die

You either die a hero...
Btw
上面嗰兩條仔啱唔啱j先

我鐘意benedict cumberbatch 好有魅力 睇佢啲戲係一種享受 Arctic monkey 個Alex turner 都好好J

James McAvoy 同 Michael fassbender 都好正姐

好少睇佢地嘅戲所以未感受到份魅力

Alexis Ren 屌打佢地喎

You gonna be kidding me

ig唔知幾時亂禁 跟住就follow左 好撚正

依個係nba 2k tv啲主持黎 都有follow

有follow佢ig

依個都有follow 佢個波真係
同埋近期ig係咁拋對奶出黎

你應該幾鐘意睇戲

Btw 俄妹啱唔啱

最鐘意係佢笑容 好sweet

身材好 五官正
但我覺得佢隻眼最撚正 藍色眼珠勁靚

做sp真係一撚流

完全唔啱俄妹
我有over 200隻blu Ray

做條女唔得？

好似好無辜咁

咁樣啲男人先易落搭

都得 但相比rachel 無咁gable

Rachel cook + Elsie Hewitt 你頂唔頂得順呀

淨係望個身啲男人都落搭啦

好撚正呀

變人乾

點唔留名

嘩 大佬 真係食偉哥都搞唔掂

邊個先

有冇follow 佢YouTube channel

緊係Rachel bb
日日瘋狂睇佢IG d相同story

有啦

有無露過鮑魚仔?

印象中無
不過我估一定係一線鮑

晨早follow左佢

好似都係Rachel cook 正啲

有冇睇過依個？

上面咁多個除咗Rachel cook, Elsie Hewitt 最好

不過有人話佢係特登帶con去制做話題

同咗一集westworld 個女主角幾靚

又係叫rachel

好似幾好

劇入面個look好襯佢

貼下相先啦

少少啦 唔想俾Google 劇透

幾 唔同feel但都正

一出場就覺得佢好有吸引力

d 露點相係邊到搵

Google 下就有

呢個髮型搞到佢醜樣左好多

逼我開ac

太瘦

意大利型男

做咩先

成個Sergio Ramos 咁

但都算順眼啦

貼圖

屌打Rachel cook

個樣完美到好似畫出黎咁

個樣真係好難同佢比

Rachel cook 有咩得罪你呀

我都好鐘意拉膠 近幾年啲男人味正到

車頭大燈

你都識好多女下

青春無敵

最後嗰張

都係睇到就follow

覺得rachel個friend點
我自己覺得就一般般

直情唔掂啦

rachel真係屌打樓上咁多個

完美代名詞

其實冇

柒左
都係MAVRIN 不過我覺得再正啲

其實ig 啲俄妹好多都比人踢爆過有整過

樓上個viki 太重撈味
又有紋身我唔鐘意

絕對認同
Rachel cook 正就正在自然

咪又係假波
jessica ashley 同galina dub 就唔同

你做咩對Rachel cook 咁大憎恨

喜好唔同啫 唔一定係憎嘅

呢個唔多掂喎

鬼妹特別大方

Cara
有一份魅力 唔算係最靚

上面除咗Rooney Mara 真係無人挑戰到佢

我諗佢算係無死角女神

超靚

佢係有種好型既感覺

呢個幾有質素

Follow開

Body反而覺得body冇話超級正，但個樣真係

就係個樣先最正

痴撚線
完美

我認輸

Follow左好耐 鬼妹黎講真係世界級

如果香港有女有佢半成 我即刻切柒煲湯派街坊

恭喜你成功保住子孫根

半成咩先

個波有佢半成

因為佢真係好細波

咁靚真係淨係望個樣都夠

帶埋choker 屈機到

一早follow左佢真係好正

好型

好似乜look都carry 到

可惜皮膚太黑

睇錯Rachel Koo

有無人啱佢

上面有貼

Supergirl 個演員 Melissa Benoist
佢有流出相

唔好停

邊有咁多貨

貼下其他頂住檔都得嘅

我ig都follow左好多鬼妹

小心j出血

其實我覺得Elsie Hewitt 真係唔錯

Rachel yampolsky ig係咪無咗

係喎 又冇咗

原來佢今年先廿一

個樣真係唔覺咁後生

Elsie 有露過架
但好似冇睇相咁大 不過幾靚

無睇過喎

What name this one??

Elsie Hewitt

好似係最近拍 ig有po 不過係遮咗

真係唔知邊張

好似係廣告黎

呢個先睇到

依個舊嘅 都好正

又係treats

Elsie Hewitt 正d，有d肉地
Rachel Cook 係靚，但覺得佢真係瘦左d

我都有呢張啊我就喺度諗緊係咪佢

打和！

Elsie Hewitt 冇得輸

乳暈好細
似男人

又要打丁

呢度大把比你揀

仙氣女神

呢張不得了

我都想奶

乳頭好撚大 射到一地都係

Fap time

識貨呀，正到癲
日日開sc睇佢有冇新片

真係唔同level

佢係咩國籍? 美國定澳洲?

J死人

呢個係Elsie Hewitt?

係

你邊度搵，我都未見過

我係Reddit 見到 應該新相嚟

不過佢帶超麻麻

兩個都好屈機

我女朋友鐘意Elsie Hewitt 多啲
我就好Rachel cook

巴打好幸福
同囡囡一齊睇囡囡

佢識女隨時多過我

Btw 有冇睇rachel新片
應該冇幾多"女神"會敢攞自己啲柒嘢一齊笑#

YouTube 定 Instagram?

Youtube 佢最近up咗幾段片

Btw你啱Rachel cook 定Elsie Hewitt 多啲？

依條問題好難答 應該係rachel

個樣真係佢靚
個身材就Elsie Hewitt 贏晒

Elsie 笑係上嚟好甜

唔明點解會有人覺得Emily ratajkowski 正
Rachel cook 同 Elsie Hewitt 無論樣同身材都全勝

Emily個樣有少少怪

無得比

Elsie夠甜 Rachel有韻味
總結：why not both

Elsie lin餅好細塊

原來個post未沉

其實都係得我同dan巴打

其他仆街仔負責睇 (我 )

好正 唔知點解覺得好sweet

佢個樣係好sweet

冧死人

有冇人識 madison louch

個樣有少少俗喎我覺得

睇錯係Rachel Khoo
入到嚟乜都冇

前面咪有Rachel Khoo 囉

佢真係唔應該chok

係 成日係ig chok晒樣咁

仲有Bryana holly

個身材幾正

Elizabeth Olsen?

係 佢都係好cute好sweet嗰類型

佢拍marvel 個19 accent

冇計要扮東歐人 不過個look好好J

Rachel完勝wor
有冇巴打再貼下其他挑下機
利申 褲已除

Oldboy

完勝邊個先

Jessica beppler
有啲肉又大波又紋身
不過Rachel同elsie依然完勝

紋身囡囡嚟講依個幾正

有tattoo真係頂唔順

有紋身一定扣分

貼返rachel

呢個我見過真人

咁堅
覺得點？

有撩佢
都幾shy
抽左陣水點知我女朋友嚟左

巴打好勁
不過佢有拍片
應該會搵到佢段les片

佢有拍片
佢把聲好撚嗲，聽到我果陣扯左

你點抽水

攬佢腰佢冇縮

幾時有新j pic

佢又應該係要搵自己係咩路線

做得model好多時都要cool啲 所以可能唔到佢話事

Name

sophie mudd

Phi phi island

殺死人

Post名應該叫Rachel cook & Elsie Hewitt j圖區

原來仲有條女正過Rachel

話時話睇親Elsie snapchat成日都食pizza burger
都唔知點解仲keep得咁正

鬼佬成日食好似唔會病咁

呢兩條女真係

有前有後又唔肥 好癲

搵到知音人 好開心
身邊啲朋友話佢太瘦

屌 之前咪有巴打放過上連登囉
舊圖開新Po 屌你呀

邊個開過？
唔係得我一個開過咩？

後入一流

名呢dan兄

Laura Winges

最近定早期？
我都想睇下佢啱啱出道啲相

我都係啱啱喺Reddit 睇到

佢真係唔帶眼鏡正好多

唔chok即係第二個層次

佢著泳衣真係世界級

依張好白

靚女帶唔帶都係靚女

覺得佢帶咗唔太襯

佢唔洗搞咁多野
笑就已經好sweet

仲有第二張peekaboo

咬唇真係好屈機
引死人

我同我女朋友傾過好多次究竟Elsie Hewitt 定Rachel Cook 正啲，但都無結論

打和

Why not both

Sophie mudd > elsie

Sophie怕怕羞羞咁都幾正幾cute

博唔到

有冇巴打可以P張圖出嚟

其實Rachel cook 如果唔係fake boobs 應該會贏

我又覺得幾好 唔會整到太過火

nip slip

Sophie mudd 睇片好樣過睇相
雖然都係Rachel cook Elsie Hewitt 正啲

我寧願佢平

Elsie Hewitt 啦咁

好想同佢做gym

話時話你地點睇有雀班嘅女仔
利申 超鐘意

依個我都有follow 都幾正

Who?

rachel yampolsky

真係做gym?

如果係gym room見到佢真係要掙扎

呢個look好屈

對眼幾靚

啲手毛好撚正

第2張對波好似紅海咁
離行離肋

Fake boobs

個pat真

個pat正呀
仲有腹肌都好正

港女永遠唔會有依d pat

郁下都唔肯 點會有

一直都有follow 開，覺得佢好正

Elsie Hewitt 笑真係

我係女都覺得佢好撚正
對眼識講野

真係好痴線
都唔知望邊好

你講邊個？

變咗Elsie J圖區

佢有無露過鮑?

暫時冇

條頸

佢真係幾長頸

新圖次次你地都快過我post

得閒就睇佢地ig架嘛

想睇正面

我估係白虎一線

亞洲代表
Rima Zeidan

個butt真係世界級

好想咬落去

留名先

留名待丁

依300幾張都唔夠你j?

遮住

陣間丁之嘛

死Mk

哥哥呵返

懷念爺爺

是咪bam圖

對眼真係好靚

太花

幾靚wo

Alexis Ren

pish

巴打歸位

兩截色

係時候喇

即follow

好似尿片

呢張痴撚線
對野反光

一笑傾城

佢最近幫playmate影咗啲好性感嘅相
要解放自己了

巴打貼link會安全啲

如果烙印戰士拍真人版，佢個樣可以carry到卡思嘉呢個角色

最正一定係依張，唔記得咗上面有冇po過

邊度睇到呀？

對白色boot 想點

上面吸引咁多你走去睇對boot

乳暈大塊啲就perfect

對boot好阻住我睇上面

自己cut走佢

對boot阻住我睇對boob

條條女影相都拮高隻腳
拉長個比例

得rachel 冇

依次真係我唔直接去答你, 用例子答

依家好似好興著件underwear 就出街

香港唔興

港女又想露但又唔想俾人睇

J死人咩大佬

皇區巴打都入埋嚟

我反而鍾意粒 lin 細細粒

lin塊細細塊 我覺得好似男人

差好還

個patpat

影多啲呢類就啱啦

依排多咗好多自拍
點影都靚

女神

扯住嚟游水

好撚正呀個post 又要打j啦

愈黎愈鍾意 Elsie

What about Celine Farach

簡簡單單影仲靚

應該會啦 做得model都會嘅

細波

佢真係張張相都唔同樣

但個身就

點解好似殘咗好多咁嘅

佢唔化濃妝靚好多

冇咗啲腹肌

唔差

其實咁咪仲好

回勇

愈睇愈靚

Wa.........

支持好post

最近啲相不得了

依張個樣怪怪地

佢狀態都好起伏下

只要唔化濃妝都冇乜事

總之佢就唔好chok

有冇巴打有丁開佢
Katya Clover

Elsie Hewitt 影左裸照

屌 原來係old news
唔緊要 再j過

Elsie Hewitt同Sophie Mudd

兩大乳神

衰妹
想引死人咩

alexis ren 好似淫左好多

啲IG片J撚死人

比條仔飛左後痴左線

我唔介意接手

個oat正到

我已經覺得Elsie Hewitt 係正喎Rachel cook

移情別戀

Post 下日本妹囉

由始至終都係

馬場BB真係好撚正
最近佢喺code blue入面演一個西口西面嘅護士真係